拉舒福特勁定禾確特勁？

一個39號一個32號，2個初出道都好撚勁。
但拉舒福特近2季開始鳩爆帶死位
係唔係行緊禾仔條路

拉車國家隊表現好過禾膠好多

係球會俾摩狗教其實算係咁了，起碼仲入到國家隊，睇下馬斯亞同伊巴

禾仔除左傾續約嗰排叫好d之外幾時有勁過

伊巴冇得踢國家隊關摩狗咩事

連加特

冇伊巴,世界盃瑞典班前鋒仲唔夠嘔血?

會員最廢

乜賽事都出佢打足哂90分鐘咁滯用到殘先重傷

唔係叫華舒福咩？幾時改咗名

咁都關摩狗事 雖然摩狗係冇乜點俾佢抖過 但嗰球佢跳起落地唔好先傷左ACL 如果係俾佢用殘左 邊有可能7個月就復出到

伊巴係自己退出國家隊，外圍賽冇踢，人哋有哂form佢先話想踢決賽周，當然唔預佢啦，傷唔傷唔係重點

唔攰就冇咁易落地落到咁啦，傷好又唔俾佢寓賽於操，完全唔識用老將，一味靜係識揸乾班老將

謝拉特先勁

搞笑黎講都算頂級

有伊巴瑞典唔會入到八強

回傳最勁

魔佬當佢攻兵 作用分分鐘好過拉舒 lin落場鳩跑但係有時又比佢入到靚波

禾仔有勁過？

尋晚又學埋c朗啲沖力射球 罰球一野ban落人牆

美斯有冇講過驚拉舒福特

美斯：禾確特是我見過最危險的球員

巴塞隆拿將在周中的歐聯淘汰賽中，作客挑戰兵工廠阿仙奴。賽前，巴塞隆拿巨星美斯提醒隊友，阿仙奴快馬禾確特是個危險人物。
「就去年的比賽上來看，禾確特是我見過最危險的球員。巴塞隆拿球員不會害怕任何對手，但老實說，我們的確擔心禾確特的發揮。」美斯接受採訪時說。
上季巴塞隆拿作客阿仙奴曾2:0領先過，但禾確特後備上陣後很快幫助兵工廠追平比分，美斯對此還歷歷在目。
「那場比賽我們控制了場面，而且取得了兩球領先優勢。不過禾確特上場後改變了比賽，他幾乎以一己之力幫球隊博得和局。」

佢前中後各有一個鐵膽一世都唔會換

想當年車仔班兵比佢chur到盡